「忙於轉會」見面會甩底？ 尼馬轟旅行代理老作

既於盛傳被法甲豪門巴黎聖日耳門開出1.96億鎊（約19.6億港元）收購，巴塞隆拿球星尼馬近來一舉一動，都會俾外界無限放大，好似早前喺訓練場同新兵尼爾遜施美度衝突後憤而離場，仲唔係因為走人不成而搵隊友做出氣袋？到咗噚日，一間中國旅行代理聲稱尼馬因為「忙於處理轉會事宜」所以取消到訪上海，導致握手同見面會需要退款取消，畫公仔畫晒出腸喎。

不過，尼馬周五如常喺美國邁阿密如常出席贊助品牌活動，當然繼續就是否轉投PSG封口，只係表示希望新球季着新boot入更多波咁話。尼馬團隊同日亦發表聲明，堅稱呢位25歲球星從來未有同該旅行代理簽達成出席相關活動嘅協議，「尼馬從來唔會出席任何需要售票予球迷嘅活動」，並表示尼馬喺完成周六國冠盃美國賽區對皇家馬德里嘅「國家打吡」後，將會如期於下周一抵達上海出席球會同贊助品牌活動，巴塞球迷暫時可以舒一口氣啦！